［聖誕禮物］大家收過最好既禮物係咩？

我先！
抽中個水樽，用到而家

帽